【鞭屍】【尋人】垃圾廢柴騙子愛康健推介嘅吉利，喜迎52周新低位

愛康健，我跟你搵食

靚bin

真係有排J

lm

佢cap完水潛左落地核啦

聽左佢講野果班苦主上水屌未

風吹雞蛋殼
財散人安樂

財到光棍手
一去無回頭

真係要推

吉利汽車於C-NCAP碰撞成積造假

整份撞擊安全報告出嚟，扮到好pro，實質係愚弄股民
結果都係跌

仲要係52周新低呀

基本面分析

P.15
#355
阿婆利口樂

阿婆利口樂，你好，請問你輸死左未？

嘩。就穿10蚊
愛康健

睇住師兄你由佢啲post狙擊到而家
有無跟佢輸錢

記得佢推過紫光
一睇番得1.66

一定會爆上
而家得返2.04

明知係騙子，跟嚟托

沒巴愛巴